深入分析 終於知道美股大跌原因

唔洗睇都知係支那 大大力沽空美股賺外滙 自己就大力托住

咁美國佬唔用返呢招?

因為支那唔俾沽空AND老美知道用呢招後果係D錢俾支那充公...

支那個市場係可以 只可買不可賣
08年 試過一次
邊個仲夠膽入佢個場玩